美式桌球同英式桌球真係爭幾皮

跟本打開英式既勁幾皮，只要熟習下啲規舉同策略，同練習多啲我諗贏多輸少。

btw, Alex Higgins啲諗法好撚勁

重點
6:59
9:55
32.30
39:34
46.15 ***
48:50

只係睇距離已經知英式難好多啦

但我覺得有時睇下式都幾有趣，屌你一路打一路隊煙

美式for 輕鬆玩下都幾開心呀

我相信alex higgins應該都打唔少美式，佢個諗法係跳出咗英式果套

美式可以玩多啲花式

pool平民化D

認真打都係十零分鍾一舖左右
地方又細, 規則直接

但睇職業賽就snooker好睇好多

打唔中又要扣四度 普通人要玩計分都唔知點計好

Yahoo pool

開完英式練基本功
再打番美式真係會覺得易玩d

Davis 同 O'sullivan，佢哋就完全用snooker套skill嚟打